有冇啲行動Telegram，成日出黎都冇人

同問

大把鬼

推

了解情況姐，睇下邊度有聚集咁

樓主自己開一個屬於一個人的行動群